"Waarvan?"
zei I. niet, maar wat zijn omgangsvormen wordt gegeven aan blusterous," zei Joe, treurig; "nog een Engelsman is ouse is zijn kasteel, kastelen en mag niet busted 'cept gebeurt in oorlog.
En wotsume'er de tekortkomingen van zijn kant, hij was een maïs en seedsman in zijn hart."
"Is het Pumblechook's huis dat is ingebroken, dan?"
"Dat is het, PIP," zei Joe; "en zij nam zijn tot, en ze nam zijn geldlade en ze meelspeisen zijn wijn, en ze namen van zijn wittles en ze knalt zijn gezicht, en ze trekt zijn neus, en zij bonden hem tot zijn bedpust en ze giv' hem een dozijn, en ze gevuld zijn mond vol bloeiende eenjarige planten naar prewent zijn schreeuwt.
Maar hij knowed Orlick en Orlick's in de county gevangenis."
Door deze aanpak zijn we aangekomen bij onbeperkte conversatie.
Ik ging langzaam aan kracht winnen, maar ik heb die langzaam maar zeker steeds minder zwakke en Joe bleef bij me en kriebelde ik klein was Pip opnieuw.
Voor de malsheid van Joe was zo mooi geproportioneerde aan mijn behoefte was, dat ik als een kind in zijn handen.
Hij zou zitten en met me praten in het oude vertrouwen en met de oude eenvoud en in de oude unassertive bescherming weg, zodat ik de helft vind dat al mijn leven sinds de dagen van de oude keuken was een van de geestelijke noden van de koorts dat was verdwenen.
